hana 集中討論區 (58) - 沿路兜彎分岔再折磨下去

我輸不起 (劇集《那些我愛過的人》片尾曲)

新開
希望個list越嚟越長

3分鐘睇晒70集 配樂正到勻

慘到要賣幾多本書先維持到生計

失眠

點解我唔推post

@bbb因為想你哋問我點解唔推post

唔好做咁多啦

太有心

有json 海風

係cd鋪 諗緊買唔買愛情無價好
@美C @嘉巴

見到隻野嗰兩隻24k金碟

樓主好靚仔

討厭這夜失眠無端憶起苦痛又一次

@bbb 你睇佢幾大牌

2係陳曉怡？

#1第一幅相冇人喺度po過

睇下呢啲就真係好女仔啦

@美c

好靚既麥米

屌你 用幾十蚊車錢出去聽你唱歌 遠距離望住你 最後同你講咗一句拜拜

仲要冇應我

呢啲應該係有入club嘅咁多位嘅心聲

李蕙敏上咗viu
唔知有冇你沒有好結果同活得比你好

一姐打手

正wo

有新人wo

一早睇到 仲有大大海報

唔係一出左咩

樓主女 著女人褲？

我嗰條嚟

首歌係正

梗係 top ten la

原來延禧爾晴真人幾撚正

who

cd warehouse一早放前面

隻野追po都幾密

好似調轉黎著

?

留咗言無耐即刻收負皮

歡迎去星夢 sherman

書架 着到咁去船p不如著羽絨啦

唉!!

係wo

無野

fiona ar rain都復出

港劇 性敢中環第二季 第3集 報錯
finally found it

飛虎3
表哥 morning朱 蔡潔(?) 達哥

喂屌我明明幫高ling打左格仔 垃圾LIHKG

My Shirley
歌名已經話我知正

打乜野格你呀屌你

？

就到瓔珞係雪地受罰
撞到褲痕娶妻嗰幕
多麼虐心

爾晴出嫁look好好屌

好在乾隆係雪地救番英落嗰幕
播番宮牆柳而唔係無常春秋

老雞又比人飛起搵左猿萎蠔條囡頂救命雪完未呀

明明掛住人又叫人
同樓主一樣

Juno

今晚睇融b did姐有問題 定延禧好

joox係咪又要配票
建議我字頭嗰兩隻
必要時揀cover

阿佘呢番話very well said

舊圖

睇咗幻愛未？點解劉俊謙唔屌個女圖書館管理員，走去屌蔡思韵？

瓔珞容音亦師亦友 超越主子奴婢的關係
容音一生嚮往自由 討厭拘泥的禮節
而瓔珞 就是她的希望

咁樣都起到無常春秋

睇到咸晒

青蓮好似judy

chy唔見咗

有咩想同佢講

打是情罵是愛

乞嚏!

呢排睇緊歲月風雲 首主題曲堅持唔會飛

陳曉華真係好撚正

樓主終於承認自己係樓豬

又爆肺炎想去握手仔姐

循例射你幾槍

真係搵鬼睇

用生成器整?

你最中意

口裡說不, 轉個頭立即除褲

不了

詩琳個網仲係倪晨曦
隻野應該不成氣候

問心係拍得靚嘅

隻野拍唔拍到呢啲先

樓主好心急

[member]散播多啲毒吓話/member]

等我照單全收啲膠

最多咪遲啲
btw保重先

呢啲時勢，咪亂講嘢

個人好頹啫

你係超級傳播者

傳播花粉

雖然同樓主去見過一次 但冇集到郵

幾耐之前

勉強左d

揀comment黎like

想食佢軟飯。。。

做咩咁關心我同樓主

想知你哋去睇佢邊個event

你？

今輯唔係講旅遊 冇興趣睇

propic

🎤

本身想去書展係見alig咁慘比人雪想支持下

依家爆肺炎又比狗仔隊影到佢搬新屋都係不了

慘囉 詩琳揾錯人 生意大跌

💡

Eason
下晝仲有下半 part

啱啱先知有啲咁既野

回應完

真係好鍾意 當晚苦瓜約定何遙遠 呢句

Eason
唱錯晒歌詞

薛凱琪新歌<南昌街王子>，被填詞人黃偉文稱為童話歌曲系列的最終作，凱琪還特意選唱經典金曲<奇洛李維斯回信>和<南瓜車>，讓樂迷一同回味。究竟一首歌要成為金曲，有何條件？凱琪努力在找她的王子，陳明熹卻抱怨動漫「破壞」了其尋愛路途？剛宣佈戀情的梁釗峰演唱新歌<佚名>；因打機結緣的戴祖儀、謝東閔則會合唱<夢飛翔>。《降魔的》系列劇歌亦是近年的金曲之選，<十字路口>躍升為本周冠軍歌，胡鴻鈞到場親自演繹。

11/7/2020-17/7/2020

1. 南昌街王子 - 薛凱琪
2. 沒有你並無掛念 - 吳若希
3. 與人同行 - 鄧小巧
4. MOJITO - 周杰倫
5. 100層樓的家 - 梁詠琪
6. 百毒不侵 - RubberBand
7. 天生二品 - 陳凱詠
8. 娑婆 - 陳蕾
9. 牆身有裂 - 黃妍
10. 代罪羔羊 - 許靖韻
11. 網絡安全隱患 - Serrini
12. 鬼滅之日 - ToNick
13. 小謊言 - 連詩雅
14. 絕望時請點播 - 何雁詩
15. 小丑 - Nowhere Boys
16. 哀的美敦書 - Dear Jane
17. The Fairytale - Kiri T
18. 蒙著嘴說愛你 - 姜濤
19. 幻愛 - 小塵埃
20. 巴士光年 - 吳林峰

e無hana

無咪無囉 啲辣殺榜

2020年第二十八周
第一位 (6): 牆身有裂 黃妍
第二位 (10): 再見童夢零 梁漢文
第三位 (5): 人間有愛 R.O.O.T
第四位 (1): 呼吸有害 莫文蔚
第五位 (7): 顧家(已婚版) 黎明
第六位 (8): 網絡安全隱患 Serrini
第七位 (-): 巴士光年 吳林峰
第八位 (18): 百毒不侵 RubberBand
第九位 (4): 天生二品 陳凱詠
第十位 (16): The Fairytale Kiri T
第十一位 (13): 娑婆 陳蕾
第十二位 (15): 一起一個人 李拾壹
第十三位 (14): 鬼滅之日 ToNick
第十四位 (19): 廢學 陳健安
第十五位 (9): 細路強勁舞 ILUB艾粒
第十六位 (-): 大人的科學 Madboii
第十七位 (20): Growing Up Tyson Yoshi
第十八位 (-): See you next time AGA
第十九位 (17): 幻愛 小塵埃
第二十位 (11): 南洋別戀 The Boogie Playboys

能力係咁上下

@隻野 重做江華喎

公子會有bonnie @樓豬

收皮啦好嘛

miss咗 903 youtube搵唔島

負皮左 仲要我慢慢搵209-217

辛苦晒

點解會咁多負皮?

不要誤會
負皮是俾你的
d女係幾正

今晚愛回家